818唔帶gear? 咪 on9 啦你地

屌你你班撚樣傻架？

帶gear 有乜撚野問題
帶埋出去駛死？咪撚再俾班人帶風向話和理非唔需要gear
你老母臭閪 香港黎架 帶gear 係唔會觸犯任何法例
帶出去係以防有咩事要戴 ，唔係叫你著撚住去衝擊

你點撚知班狗癲起上黎話集會有可疑人物
衝入去亂打人或者扔催淚蛋？

仲有 唔撚該你地有隊友既就組隊 無既就唔好亂信陌生人，有人問起老閪都話有照應
落單好撚危險

最後

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推10次

full gear出動，出核彈都唔割

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

9

8

7

6

5

4

3

2

1